今晚呢？？唔係話同陳伯一齊行咩？

點解今晚行去禮賓府一個熱門PO都冇仲點叫人出？
今晚6點半 金鐘A出口齊齊上門揾媽媽

推

記住出呀

推呀

陳伯絕食咗10日啦 唔係唔陪佢呀嘛

推到個個放工陪陳伯！

放工嚟

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

啲狗嘅暴行係要記住 但唔好唔記得嚟緊嘅行動

尋晚陳伯專程由金鐘黎沙田，體力虛耗已經好大，癬家去支持返佢啦⋯⋯

7點先放 放工即到

唔好怕攰呀 諗下陳伯 佢仲辛苦

陳伯為左我地捱左12日啦
聽到我地有危險又即刻衝去沙田
唔係出黎金鍾都懶掛？

今天收工仆來

陳伯絕食咗咁多日都話要去多狗嘅地方保護年輕人 大家唔係唔記得呀嘛

陳伯同其他絕食人士保重啊

推到所有巴絲出嚟陪陳伯！

push

放工到

到時見

Push

一齊去嚇個林鄭嚇到佢入翻佢老母個春到

諗下個林鄭咁多日都冇理過陳伯

一定出 多謝陳伯

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 今日到我哋保護番佢

我地後生嘅絕食5日都未必掂啦 陳伯超過10日啦

pish
都知大家攰 但係今日真係要出黎同陳伯一齊行

今日真係唔懶得！

陳伯加油！

諗起佢琴日話要保護啲後生仔

佢做咗好多大家翻緊工食緊飯果陣 佢仲堅持緊

出

巴打個名同我嗰個 異曲同工之妙

截

p

陳伯為大家做咁多 唔係唔陪佢呀嘛

push!!

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

推上熱門啦 一個陳伯post都冇

出緊！

推上熱門呀！

出呀

推！！

陪陳伯

放工同我仆過嚟

推呀
一陣見

繼續推 要上熱門！

推啊

多謝你陳伯

記住出去陪佢！

淨翻1粒鐘炸

推啊！！

出嚟呀

上呀

幫手推比多啲人睇呀

支持陳伯

多謝絲打

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

Po to Cc 台啦

pish!

push 放工即出

散左

放7點，點算

上

尋日陳伯同其他絕食者嚟咗沙田幫我地，我地唔係唔幫番人啊嘛

點解冇人講

Pushhhhhh

6點先放工，會遲到

推！